求介紹邊隻營養補充品好

廿幾歳想大隻d健康d

有邊隻補給品可以食下

無 普通正常人一個食乜春supplement

做GYM 做運動, 無野一食會自動大隻.

過期春藥？

咁健康d呢？

之前食左樽善存

全譜氨基酸+全種類維他命

唔要奶

問到咁闊 multivitamins囉
要大隻不嬲要飲食配運動 無話一食就大隻